今日連登咁多高質文宣，我FB一個都見唔到

係，又係我，講咁多都驚比人屌，杯我。
但我更加驚輸！！

連登真係小眾。但係要知到，我地既支持者係大眾，好多人撐緊我地！

邊到最易connect 到大眾？係Facebook呀！

想知成效去呢到：
【棄Game】連登根本無撚用！Bye

以後所有文宣大家唔好推完，正評左就當出左力。求大家要通知埋身邊既人呀！

拒絕同溫層，轉發文宣上Facebook!

見到啲相關新聞，係下面留言貼圖！
自己開下post!

求求大家新疆就係大大個樣版，唔輸得。

幫手留言推上熱門

唔推個post就沉，大家就繼續圍爐

直接上9GAG, REDDIT , PINTEREST啦

香港班老野（姐係我）會上呢啲咩？
近水先救到近火，要connect 全香港人

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔該幫推

林奠一講完
我識嘅人個個都怒po烏克蘭嗰句
同五大訴求缺一不可出嚟
似乎係仲憤怒咗

推啊
廢老愛FACEBOOK

push

圍爐囉 唔撚理其他人囉 慢慢淡化囉

可以

yeah, 撒回了，開心

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

推唔到但留名

都唔知班人仲仲追緊啲乜，係咪真係為搞而搞嫁
因為我睇唔到文宣呀！

fb 要人

推

推我呀 唔該大家

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

比啲力thx

人呢

10

9

8

7

6

google +

5

4

FB, IG, Twitter 推爆文宣！

3

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

2

1